港共係youtube抹黑香港人，條片仲未落架

已再舉報多次

訓唔著 click出來Report片+channel一次

Reported again and push !

推

Reported

順便留言炸下佢

已report
其他片得百幾View

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

keep reporting!

push

dislike+檢舉

檢舉啊

Hong Kong communist